<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
	<data version="2.0" id="1" name="SurveyOptionsHelp">
		<value>
      &lt;b&gt;Enquete informatie: Algemene Instellingen&lt;/b&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      De Instellingen opties worden gebruikt om het algemene gedrag van de enquete in te stellen en aan te passen:
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Titel&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit wordt vooral gebruikt als logische informatie om de enquete te onderscheiden van de anderen in de administratie tool. Het wordt niet gebruikt of getoond op de enquete die de respondenten te zien krijgen.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Openingsdatum&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Vanaf deze datum zal de enquete nieuwe inzendingen accepteren. Voor deze datum zal er geen toegang tot de enquete worden geaccepteerd. Laat het veld leeg indien de enquete geen bijzondere openingsdatum heeft.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Actief&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Deze functie stelt de SurveyID op het web control in op -1. Zodra de SurveyID eigenschap is ingesteld op -1 zal het web control automatisch de geactiveerde enquete in de database nemen en gebruiken. Er kan maar een enquete tegelijkertijd worden geactiveerd. Op deze manier kan een enquete op elk moment worden veranderd, zonder dat het enquete id veranderd hoeft te worden van de pagina waarop de web control code is toegevoegd.
      &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Sluitingsdatum&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit is de datum waarop de enquete zal sluiten en geen inzendingen meer zal accepteren. Laat het veld leeg indien de enquete geen deadline of bijzondere sluitingsdatum heeft.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Footer Voortgang Weergave&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit bepaalt wat er getoond wordt in de footer van het enquete control. Er kan gekozen worden om niets te tonen of om specifieke informatie over de huidige voortgang te tonen door pagina nummers of percentage voortgang te selecteren.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Vragen Nummering Uitschakelen&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Vink dit aan als het huidige vraagnummer aan de linkerkant van elke vraag in het enquete control niet getoond moet worden.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Score&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit kan ingeschakeld worden om voor elk antwoord een score te specificeren en vervolgens de scores te zien voor elke respondent. Meer informatie op: Score Introductie.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Vorige / Volgende Pagina Navigatie&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Hiermee kan de gebruiker terug en vooruit navigeren tussen de enquete pagina's tijdens het beantwoorden van de vragen. Standaard kan de gebruiker alleen vooruit door de enquete en kan de gebruiker niet terug komen om antwoorden te veranderen.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Voortzetting van de Voortgang&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit geeft de gebruiker de mogelijkheid om de huidige antwoorden op te slaan en de enquete op een later moment voort te zetten. We kunnen ervoor kiezen om de unieke code die wordt geleverd door de Key Provider op te slaan in de opslag bestemming van de Key Provider. Standaard is de opslag plaats van de Enquete Key Provider een cookie, zodat wanneer de respondent terug komt het niet nodig is om handmatig een code in te vullen. Het nadeel van deze benadering is dat hij de enquete moet hervatten op dezelfde computer als waarop de voortgang van de enquete werd opgeslagen.
      We kunnen ook de voortzetting op handmatig instellen, in dit geval zal er een unieke code als tekst bericht op het scherm worden verstrekt en de respondent zal in staat zijn om te alle tijden en overal de enquete te hervatten en door te gaan met het beantwoorden van de enquete door te klikken op de voortgang hervatten knop.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Verwijder Knop&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit zal een enquete verwijderen met alle bijbehorende vragen, antwoorden en respondent antwoorden. Het is niet mogelijk om een enquete terug te halen als het eenmaal is verwijderd.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Kopieer Knop&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit zal een volledige kopie maken van de enquete instellingen en inhoud (vragen, antwoordtypen enz.). De respondent antwoorden worden niet gekopieerd naar de gekloonde enquete.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Xml Exporteer Knop&lt;/b&gt; &lt;br /&gt;
      Dit zal de enquete als XML exporteren, zodat het (terug) geimporteerd kan worden op een later moment of in een andere Enquete instalatie. Bijvoorbeeld, een reeks van enquetes kunnen op een testserver worden gemaakt, daarna worden geëxporteerd en opnieuw worden geïmporteerd op een productie server.
    </value>
	</data>
	<data version="2.0" id="2" name="NotificationsSettingsHelp">
		<value>&lt;b&gt;De e-mail notificatie&lt;/b&gt; functies maken het mogelijk om een e-mailbericht te ontvangen, elke keer als een nieuwe gebruiker een enquete heeft ingevuld. Er zijn drie soorten notificaties beschikbaar:
      &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Kort Bericht&lt;/b&gt; zal een e-mail sturen met een korte tekst waarin staat dat een nieuwe persoon antwoorden voor de enquete heeft geplaatst.
&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Volledige Rapportage&lt;/b&gt; zal een compleet rapport sturen waarin alle respondent antwoorden getoond zullen worden, inclusief degenen die niet beantwoord zijn.
&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* Alleen Antwoorden Rapportage&lt;/b&gt; zal een gedeeltelijk rapport sturen waarin alleen de respondent antwoorden getoond zullen worden.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      Zodra het gewenste notificatie type is gekozen zullen de verdere (e-mail)instellingen worden weergegeven:
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* E-mail Van:&lt;/b&gt; het e-mailadres van waaruit de melding zal worden verstuurd.
      &lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* E-mail Notificatie Naar:&lt;/b&gt; het e-mailadres dat de melding zal ontvangen.
      &lt;br /&gt;
      &lt;b&gt;* E-mail Notificatie Onderwerp:&lt;/b&gt; het onderwerp van de notificatie e-mail.
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      Zorg ervoor dat de (SMTP) mailserver correct is ingesteld voordat u de e-mail notificatie opties gebruikt. Dit kan zowel tijdens als na de installatie door de web.config file "mail server instellingen" in de sectie SurveySetting te controleren.
    </value>
	</data>
	<data version="2.0" id="3" name="HelpFilesText">
		<value>
      The first integrated helpfiles have been added to this version of the Survey
      webapplication. More information on all other Survey related subjects will be added gradually.
      &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      The in between results of these helpfiles
      will be published to the Survey Wiki of the Community website as well.  Please
      &lt;a href="http://www.surveyproject.info/en/Support/Helpfiles/Wiki/tabid/193/Default.aspx" target="_blank" title="Survey Project Wiki"&gt;
                             check the Wiki&lt;/a&gt; menu.
                             &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
                             At the
                             &lt;a href="http://www.surveyproject.info/en/Support/Helpfiles/Articles/tabid/194/Default.aspx" target="_blank" title="Survey Project Articles"&gt;
                             Articles Menu option&lt;/a&gt; of the Survey Project Community site several articles can be found based on specific Survey 
                             related issues and themes. 
                             &lt;br /&gt;

                             &lt;br /&gt;
                             At the &lt;a href="http://www.youtube.com/user/TheSurveyProject" target="_blank" title="Survey Project Youtube Channel"&gt;
                             Survey project YouTube Channel&lt;/a&gt; movies can be found with basic instructions on several subjects.&lt;br /&gt;
                             &lt;br /&gt;
                             Technical information can be found at the Survey Sourcecode website at
                             &lt;a href="http://survey.codeplex.com" target="_blank" title="Survey Project Codeplex"&gt;
                             http://survey.codeplex.com&lt;/a&gt;.
                             &lt;br /&gt;
                             &lt;br /&gt;
                             Visit the &lt;a href="http://www.surveyproject.info/en/Forums/tabid/107/Default.aspx" target="_blank" title="Survey Project Forums"&gt;Forums section&lt;/a&gt; of the Community website to ask any questions.&lt;br /&gt;
                             &lt;br /&gt;
                             Contributions to the projects documentation and helpfiles are most welcome. If 
                             you have any experience in this field or if you feel like joining the team
                             &lt;a href="http://www.surveyproject.info/en/Project/Membership/tabid/118/Default.aspx" target="_blank" title="Survey Project Membership"&gt;
                             please let us know&lt;/a&gt;.
</value>
	</data>
	<data version="2.0" id="4" name="StartupSettings">
		<value>

      - Start u voor de eerste keer op dan kunt u inloggen als &lt;strong&gt;admin&lt;/strong&gt;, wachtwoord &lt;strong&gt;admin.&lt;/strong&gt;
      Wanneer u bent ingelogd en als u de eerste enquete hebt aangemaakt, kunt u gebruikersnaam en wachtwoord wijzigen via de menuoptie Gebruikers.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      
      - Enkele technische opties en aanwijzingen: Survey&#8482; kan in de zgn. single user mode (anoniem) worden opgestart: open het web.config bestand
      en zoek het FormUserProviderSingleMode element voor meer informatie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      
      - Wijzig de Mail server instellingen in het web.config bestand met behulp van een text editor - kladblok&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      Meer instructies en achtergrondinformatie is te vinden via de Survey Project website &lt;a href="http://www.surveyproject.info" target="_blank"&gt;http://www.surveyproject.info&lt;/a&gt;.
      Voor vragen kunt u terecht bij de Forums van deze site.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      

      - &lt;b&gt;Enquete Voorbeelden:&lt;/b&gt; Twee voorbeeld Enquete xml-bestanden horen bij het Survey pakket [_FormSamples].
      Deze kunnen worden geimporteerd via de menuoptie [nieuw / importeer enquete via XML].&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

      - Deze applicatie is zoveel mogelijk conform:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href="http://validator.w3.org/check?uri=referer"&gt;&lt;img src="http://www.w3.org/Icons/valid-xhtml10-blue" alt="Valid XHTML 1.0 Transitional" height="31" width="88" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;

      &lt;a href="http://jigsaw.w3.org/css-validator/check/referer"&gt;
      &lt;img style="border:0;width:88px;height:31px" src="http://jigsaw.w3.org/css-validator/images/vcss-blue" alt="Valid CSS!" border="0" /&gt;&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      - De Survey webapplicatie is herschreven om te voldoen aan de W3C XHTML 1.0 Transitional standaard met uitzondering van de pagina's die gebruik maken van componenten van derde partijen.
      &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;

      - De taalinstellingen van uw webbrowser bepalen welk xml taalbestand wordt gebruikt om de webpagina teksten te vertalen.
      &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
      - Dit effect wordt veroorzaakt door één van de instellingen van het web.config bestand: culture/uiculture.
      Als deze op "auto" staat wordt de taal instelling van uw browser gebruikt. Voor een specifieke andere taal, vervang dan "auto" door bijv. "en-US" of "nl-NL".

		</value>
	</data>
</root>